# User

Eine Musikplatform besteht aus Usern die Musik uploaden und streamen.
Der Uploader ist zugleich auch der angegeben Artist der geuploadeten Musik.
Nutzer haben die Moeglichkeit einzelne Tracks, Singles, hochzuladen oder ein
Album das aus mehreren zusammengehoerigen Tracks besteht.

## Registration

Angabe von Nutzername, Anzeigename und Passwort

Zur Sicherheit werden Passwoerter immer in gehashter Form in einer Datenbank gespeichert.

Zur Authentifizierung werden Json Web Tokens (JWT) verwendet.

## Login

Beim Login wird ein Token uebermittelt, das im Cookie des Clients diesen Authentifiziert

